% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\raggedleft
% \caption{My caption}
% \label{my-label}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SEXTO SEMESTRE (28 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-199133}                              & \multicolumn{1}{l|}{Humanidades e Cidadania}                           & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-201626}                              & \multicolumn{1}{l|}{Gestão da Produção e Qualidade}                    & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120847}                              & \multicolumn{1}{l|}{Princípios de Controle}                  & \multicolumn{1}{l|}{004 - 001 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120839}                              & \multicolumn{1}{l|}{Princípios de Comunicação em Engenharia}                  & \multicolumn{1}{l|}{004 - 001 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119130}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 2}        & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119458}                              & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Circuitos Eletrônicos 2}        & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                    & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SÉTIMO SEMESTRE (26 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-193712}                              & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia de Segurança do Trabalho}               & \multicolumn{1}{l|}{001 - 001 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120961}                              & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas Operacionais Embarcados}  & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-206148}                              & \multicolumn{1}{l|}{Circuitos Eletrônicos Integrados}                          & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-206164}                              & \multicolumn{1}{l|}{Instrumentação Eletrônica}                 & \multicolumn{1}{l|}{003 - 001 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-206172}                              & \multicolumn{1}{l|}{Processamento de Sinais} & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                   				    & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                   				    & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{OITAVO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-208175}                              & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador 2}                               & \multicolumn{1}{l|}{000 - 006 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120928}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 3}        & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120898}                              & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Circuitos Eletrônicos 3}        & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                   				    & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                   				    & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                   				    & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{NONO SEMESTRE (22 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}}    & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                     & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-101141}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 1}                          & \multicolumn{1}{l|}{000 - 004 - 000 - 008}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-102512}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Estágio Supervisionado}                                    & \multicolumn{1}{l|}{000 - 000 - 014 - 014}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline

                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{DECIMO SEMESTRE (18 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-102415}                              & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 2}                                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 006 - 000 - 012}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{---}                                     & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx}                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
